垃圾連登仔 TVB濕鳩頒獎典禮都開到9[sosad]

又話唔睇TVB

連登仔都信

正，睇住歐陽bobby 含強國撚

成班撚屌得把口，屌老味成班師奶咁，無撚用

口講反cctvb 身體很誠實 爆10個post

張衛健條奶共撚都有人吹奏啦

以前高登就話罷睇，呢到chil登黎架，成班小朋友咪又係照睇。

我都係剛剛係child 登睇到呢個topic, 先知cctvb 有頒獎禮